放 Canon EF 17-40mm f/4L USM

85-90%新，操作正常
無霉，少塵
原裝Hood，前後蓋，鏡袋。

有意留TG